點解d工程阿叔咁鍾意鳩吹自己咩都識咩都曉無野難到佢咁？

無論係落手落腳做定坐房果堆都係咁，一圍埋吹水就成堆專家咁

唔單止工程

整條cat5線黎用下先

有幾難整

明明好多偉論但係佢地又互相睇唔起大家，只有自己果套先係正確真理

好多工程阿叔鳩吹你覺得好似好撚流,
但遇過好多都真係有料到, 至少學到野

利申: 廿中 ACOW

咁先係做工程
識得吹果班先高人工，落手落腳做只係叫搵到食

好撚多maincon既PM都係9吹, 真係屌佢都費撚事

自己專果樣野就唔叫鳩吹啦，依家講緊自己唔專既野都鳩up扮專家

有啲亞叔吹都乜都識整

但就係唔識cat5

呢d呀叔先易管
佢一失左手 搵哂d𡃁仔黎幫手落佢面
佢下次依然會失手 但會自己死返掂